有無人講下搣時潘既歷史？

佢未整容前係咪好pure 淨教中文？
幾時成咗魔群埋隻人型豬做電子雞？

靚女多數心地好 係比隻肥雞教壞

講撚完未呀
一個女人講撚左幾日，屌你老味

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」